THE MERAKI HOTEL & RESORT

- Dự án thuộc khu nghỉ dưỡng compound ven biển đẳng cấp 5 sao tại Vũng Tàu.
- Cung cấp hơn 90% các căn view biển tuyệt đẹp.
- Khuôn viên The Meraki Vũng Tàu Hotel & Resort rộng hơn 7 hecta. Trong đó 80% diện tích dành cho cây xanh, cảnh quan và tiện ích.
- Dự án sở hữu bãi biển riêng biệt dài hơn 400m, nằm trong khuôn viên khu đô thị Chí Linh đầy thơ mộng và bình yên.
- Bảo trợ từ ngân hàng, hỗ trợ đến 70%.
------
🌎  Xem thông tin chi tiết tại:
https://phugiathinhcorp.vn/the-meraki-vung-tau.html
☎ Hotline: 0908 353 383
📩 Inbox Fanpage: https://www.facebook.com/phugiathinhcorp.vn
📲 Zalo: https://zalo.me/0908353383
#phugiathinh #phugiathinhcorpvn #bdsphugiathinh #batdongsanphugiathinh #phugiathinhvn
